[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1190)

Hi~

slow

樓主快到

Slow

雷神再無p我落去鑽佢屎眼

FAST

樓主廢到

收手啦清

5 10 12

又執二千幾

r4: 9獨贏 試試

龜速銀桂

霸氣回到 試下我拉WP

R5 5 7 8

R4

最後50蚊霸氣 o gogogo

航天勇將 place

跟

大仆街時代已完

Gunnnnnnn

r2俾佢收皮

美巴

post 多次

牙拉 第5了

好

呢場先叫亂

好驚佢

霸氣沖呀

霸氣

我冇買5

[member]小妹又豬哂#:)#dog #:)#dog #:)#dog [/member]

屌JM9

霸氣呢

🐑🐑🐑

跑咩

巨無霸

4-11-8-1....

對比大仆街 潘去馬真係cls

4 11 8 1

點解YouTube 冇左直播

最熱

仆街啦 雷拉

大仆街又第四

仆街啦 霸氣

迷潘了

蔡明紹比狗屌
隻霸氣唔放 仲要全程3疊

潘頓

屌你老母 大仆街

雷神個冚家鏟

莫雷拉真係仆街黎

大仆街真係玩野

差隻11 我屌

潘勁撚到

埋唔到欄就GG

聽日就屌撚死你

又中潘 腳4455

你老母臭閪

大仆街 頂多陣唔得既

此際巴

雷神個仆街見贏唔到就拉馬

女人巴

屌你廢物nigga

潘狗差一場了

冇11

11唔係第2咩

我買4,8,1,9...

佢條飛無11

想喊

一場豬咗好多 跟咗幾注平注

隻9無力飛前

輸鳩哂 二百蚊贏千二 依家又輸番零蚊

無買4

早知All in 潘仔騎豬算

美巴中哂腳，慘

同美巴都差一隻

針

雞巴 條4511 我買左三重彩

R5:9-11-14

跟咗美巴加智巴 都差一隻 又針返曬

梁家俊三場都上名 好似好勁咁
利申 唔太識馬

收息

有冇人係馬場
想知快樂魔王靚唔靚仔

第一次中四連環

綸仔

14

jump

1檔最好扮塞車

爪皇轟天

迷韋達時候到了

G持

雷神隻馬跑過3場第一啵

Youtube 個賽馬live 無左

block左樓主唔怪得搵唔到個post

股市概念馬 熊得!

出現了

巴打 羊係點解？

贏

大師父Q

動物嚟

莫雷拉將會第一次w

馬會APP 真係廢撚到仆街，彈出去睇下野禁返入去都彈APP

羊同豬係波台聖獸
得閒仲要比d酒佢地飲

有四隻腳會食草果啲囉

戒賭喇 成隻豬咁

sheep

11有飛到

比狼食

齊贏

信1場大仆街先

有無link

跟唔切

未被接納

彩池截止投注 連贏位置Ｑ 沙田 星期三
第5場 連贏及位置Q
10 鑽之友
拖
3 萬馬歡騰
9 神乎其技
11 悅目星光

9 gg

爆

7 8

點賭呀屌

7 3

羅巴 8

屌波算

韋達拉馬 ?

爆哂

第4

唔中膽

隻9

嘩 大仆街

輸到

拎潘做膽

今日既戰績 豬豬豬豬豬豬豬
針

痴鳩線馬

中番隻7place 好彩冇拖大仆街

中冷腳1、3

dllm 位置q 又中得1號

差隻7

123911 互串pq

潘

屌 無信到隻3號杜利萊13檔

7 3 1 8

買2跑1
買89跑78

迷左隻韋達又有咩用，屌我潘膽

浪費左1-3位置q都四百

1 3 都410蚊 好好分

thx 巴打

屌唔撚買馬了 買波算

thx 半巴

+1

泥地爆到開哂a3咁濟

能縮第幾場第3

On9？輸剩39.4

點估到雷拉9真係咁仆街

今晚只買放頭馬

屌你潘頓拍住雷狗跑都feel到唔多對路

4隻互串都係60

一買馬 即輸400

今日終於贏到13位置q

差小小all in左隻9 好彩

買撚左9拖7-1

原來有41倍PQ

俾多100$串雲咪好囉

下場拎你D腳黎買飛膽

最熱 9 10 11都冇 搞到其他有機既馬都好冷p

五千蚊單T

柒俊我屌你老母啦買親連P都無

繼續追浩南哥

不如今日休息下
個勢唔好無謂留氣 贏馬會不在一時

放頭頂唔到尾喎

快樂魔王

放頭今晚冇win同入place

5場馬跑4場A3冷門 泥地真係唔賭算

4連環萬八蚊

頭先美斯出左咩即場
無追po想g下

幾靚

唉 唔賭馬啦心淡

3-12 QQP

少少地買下位置Q過關3x7 中冷都收過千

3-7

有冇人今場要大仆街

大仆街唔會有啦

中埋都唔夠針

邊個仆街老世改個朝五晚九既奴名

dllm 今日潘同莫

大大力中先頂到針左個D，咁不如算啦

太多選擇 無本玩過關

馬主 : 黃永耀

打死唔買

今場有感覺，6+12

朝五晚九邊有力跑

豬剩200 留返買波算

大仆街 不了

Feel 到10

大仆街0分 想點要

潘同拉叔頭馬係咪平左手？

好似差一場

係

12點場洛辛堡點睇

重心：越影

半主

都豬哂啦 仲睇咩

馬仔針哂 訓左身落奧地利半主

莫 0分

r6: 寶寶w

正常唔玩野應該大波

大仆街：所有人都在迫害我

但佢地對上幾次都一球起兩球止

11p

gun

咁多隻

雷狗落飛

買四連撞中隻冷都和味

6 9 10

場場都落

呢條飛好多錢

場場都拉

0分

0分啦keep 住

Gun智巴4連 輸埋度波

3,9 位置Q

1p

雷狗入唔到入p呢

慘

美巴好似中

6 2 1 12

唔中

唔中 差隻3

睇錯 自膠

屌你寶寶差少少

朝5晚9

咁都比隻奴馬跑到個place

大仆街想贏就推馬唔想贏就拉馬

12跑第四

屌隻3第5

隻3最尾100搞咩

石原bb

屌你潘狗

我拉

屌你朝九晚五 日日搞9我仲唔夠

雷狗is a 大仆街

今場到潘玩野

又俾老蕭，大仆街逼害

我屌3仔跑第5 又差一隻！！！！！！！！

12 對唔注大家我買左

潘狗同大仆街玩野呀

冇左越影四連突然好分左

屌我飛左隻1

隻6飛到馬到

潘做咩

位置都無埋 隻12

又第4

冇左仆街我仲好分呀

正 最後200 今晚買乜3串1好

屌

雷潘兩條友撚夠未

係朝9晚5就好

又錯膽

屌 又好似係

四連拖多隻都懶，同錢作對

第一條1,2,3場就中
之後冇了 場場中得1隻

革命 火焰 高士路

越影

用左潘做膽 仆街做腳

cashed

發覺智巴頭幾場命中好高

yes ,之後啲4連係咁斷一隻

投降了 唔坃了

留返啲玩波好過

最後$60

再追雷狗

玩埋算

三Ｔ
4, 8, 11/1, 3, 7/1, 2, 6
9,755,960.00

有人中已經係奇蹟嚟

葡萄

朝五晚九 利申有拖，但越影冇影

呢場阿拉得唔得?

P 買咩好

居然有吳長進

有咩膽四連

4

有無買p介紹

1-11 全部1

2,3

2+4 飛到

3+12

feel 到今場會中

1號係咪唔跑啊?

1911

有冇p

拿蛇隻1號

Cashed

笑死me

CASHED

7,3,4

幸運美金走盤

幸運美金 收錢

幸運美金 cashed

做愛q 100%

2:00 同 2:45
果場點睇

上市動力

12 7 10 2

屌冇買索先生

真係7 12 巨額買個兩隻

7號！！！！！！！！！

針 戒馬

輸到鳩都冇左

中隻7

隻3號無撚左影

走甩左隻10

12，7，10，2，熱頭冷腳

潘又第四 針

豬撚死

美巴好撚慘
唔要我就有
要我就跑唔出

針哂

隻7救番我 多謝 唔挽馬了
以為輸 就贏 以為贏就輸

大仆街咁都24分

你都知你仆街

隻10都估唔到

智巴，下世見啦我地

潘狗我屌你老母 咪撚輸騎豬王

拉狗反杯

拉狗又羊

why

中7無8

田泰安

屌你老母見到索先生已經買揀定 佢老母跑隻上市動力把撚咩

唉屌 贏埋都唔夠輸

多謝羅巴話爆，
買咗2579 10

Jump

有冇巴打一齊上ifc

度波算

波贏個d又輸哂比馬

俊哥今晚猛料

豬咗千幾了

尾追到第五

same

已allin 革命 高士路 火炎 3x1 再豬以後心靈投注

比馬廢撚到

潘狗騎豬頂撚住呀 最尾一場跑個第一返黎

叫咗你地唔好賭
1834633

潘騎王 好穩

唉

今日買咩中咩

Cashed USD

我8月仲要用30k去日本
依家咁睇我應該要日日返十幾個鐘先夠錢去

一係和一係就開費城 呀特

一齊豬個心都舒服啲

派?

唔好買了 留返啲錢去旅行

今日挽馬 輸剩200 最後贏番40蚊 可以買m記

你究竟派唔派

派未？

事後好威 ?

你渣姐

我地又會俾人屌架啦

騎王 最後一場 5但掙

好彩睇到7同11
30蚊成功反身
仲有700
再豬真係唔賭了

唔派中埋風

小賭怡情 閒錢先賭

益下你地

加多隻13

頂撚實第一呀

尾場1號追數料

1000本我覺得都ok既
唔算太多，再多真係唔得了

多謝 p買咩好

睇死今場雷潘一齊跑唔出

10p

8場有咩心水

gchi

益下你老母

今場應該潘頓,要做騎師王比佢

騎過馬，想迷

點解無人睇好都靈明珠

4 > 1 6 8 10 11 13 14?

有冇試過馬交

1號

跟美c allin我潘p

頭先打比韋達佢話今場唔去馬

不成功便針

韋賊而家存在既作用就係可以揀小隻馬

韋達打俾我話今場W喎佢

3+11

Gchi

雷狗騎蔡約翰既馬特別醒
要迷雷了

潘雷一齊玩野 100%

潘雷一齊贏

潘狗咪撚再玩嘢

浩南哥13

10+1=11

黃埔之星！

最後

想贏錢

1,11連贏pls

買a1

羅巴 收返得唔得

希望達達跑出

10+ 13>1 4 5 8

Allin了雷狗 勿念

多謝指教

要黃埔之星

潘頓gel

1號必勝

三條1

Gg

做愛Q

尾場正路到

輸鳩晒

架勢
又斷四連

雷狗place goallllll

跑咩？

潘狗騎豬王！

針左1k幾

一齊玩野 一齊跑出

屌你老母十三少
去死啦

奠西垃屌你老母

無要潘 就跑潘

中得1仔

韋達居然想騎，佢係咪痴線

美巴好似中4重?

佢叫唔好跟就中

4 6/11 13

冇肉食

但好熱

屌佢老母 又得返900

針左4k

針左6k

冇都靈基本冇肉食

屌 想買4禁錯5

飛哂潘奠
買果D跑2 5 6 7

係456

4連派幾多

370

2日針19k. 係時候200蚊起家二串一

美巴玩球啦

四連環 4,6,11,13 375.00
四重彩 4,6,11,13 6,849.00

還我四重

單t 差一隻呀屌

針左8k
On9...

美巴四重都要輸20k

你都冇6

買4連斷1 單t 又斷1 連贏位置q 又斷1

雷神唔上黎咪幾好

thx巴打

on999999999

自己飛左 好on9

今日好似冇人羊

咪係屌佢老母

屎忽痕飛左雷閪佢又入番黎

開頭贏 之後輸 頭3場咪贏 下次玩頭幾場算

好彩最尾潘仔拎返騎豬 如果唔係jump極都唔夠

季尾波馬針撚死人

我意思係頭場買到落尾場仲有羊

潘狗好波

買左潘騎豬收息 嚇到賴屎 屌佢爆佢個閪雷狗

美職挪超瑞超季中

雷狗

再all in洛辛堡

0030 大波？？

屌你老母潘狗唔買你你就跑出黎做乜撚

度波啦

-1/半主/大波 邊樣好

加納 》潘騎豬〉咸水城

沉迷十三,倒錢落海

睇日盃就知 我真心skip

針到.. 各位啊蛇一陣靠你地

韋達有邊次
唔撚係令人寄予厚望
有邊次唔係
一出閘就慢閘 永遠係頭段都係包尾大軍
好彩你就有位zip上返黎呃個p (但多撚數唔係第4就第5 要人dum 撚晒春)
唔好彩 就塞鳩柒晒車 位你都無
以後度馬可以度少隻

真. 退出迷達黨

想洛辛再費城

巫巴正唔正到數

全日贏$100

....費城不了

上市動力救全家

依期啲上盤好似好多都針

差第四名
三重彩算數

唉 戒馬

AIK

又跌返去900

第3場針

!!!!!!

2018年了仲買韋達

智巴3.5咁搏

美假

佢地互屌

智巴
我上返1000啦

0030大!

小注好了 唔好學我

gun 你100
小島議程

邊場

上面有

真係
屌你老母
一蚊不買十三笑

有冇same road起機

對哂

洛辛我覺得開-1

ok

5000->100 最後一百用黎call的去ifc,順路兜埋三位巴打，留名抽三位

盃賽小勝一粒

想g

智巴好有信心？

驚客入唔到

近排美假壞壞地 祝羊先 可能玩角

100都可以起機啦 戇鳩 ifc 啲乜
輸到1蚊先好講

lm

盃賽心投算

係入唔到
洛辛一樣 半0 全1

我平注嚟 聽日9點個場會玩即場

2:00 客
2:45 要咩好呢
想3串1
串洛辛堡

實在係無波

冇錢跟你同智巴了 得返2.3＄

輸過十幾鋪了，心淡

驚佢開哂3粒撚我狗

祝你即場贏大錢，依d平注俾我贏啦

我覺得自己好賤 係都要挑戰啲高倍率嘅野

我堅覺得係

2.5 太低水 等即場高水

所以等2.5 高水入

即場補下飛ok 第一場有信心4粒，第二場可能3粒

我今日都輸 唉

爽又有媽寶半全膽玩了

Same road

下次買頭3場算

諗緊入唔入1000 200一次2x1 慢慢上返19k

19k

1834633la ching

利尼史特朗晉

呢個盃會唔會2:45前派到

正路會

腰斬會派到

之前追返本再賺多5k 唔識收手
玩馬輸好多應該要戒馬

唔會啦 完場都2點40分左右啦
你預3點幾

馬真係向難度挑戰

算啦 都係唔玩西盃

半大黨首領係邊度？

玩全大算

48分即入個隻嚟 洛辛堡

呢排真係好易針
我都係靠前日allin殺普回少少血

辛回緊

IFC 反擊戰第一口

你連果100都針埋

一間半和

半和就梗左
下半1-0收工

針左20k，一陣又出糧了

183......

開左個tg channel share燈水，經3日測試100%燈，希望大家可以g持下同埋幫大家起機：

0030 完大點睇

幫我買10蚊全細ok

睇唔啱 冇買

我屌你 買左白蘭 晉

你有隻1做膽

1都冇前四,你膽拖
頭四一定要有1同4

試過特登幫人燈住唔係100%，但自己隨心揀仍然係100%

咁我孤身上路試試佢

多謝返先

唔好啊 重注左白蘭嫁

我想買白蘭...

半和

多謝各位指教

咁你終於有兩個剔

400蚊主勝 希望起到機

咁又何苦呢

仲有和架巴打

兩場挪盃開大 我食十斤挪威三文魚

第一張第三關真係唔睇好有入球
第二張頭兩關都似針
希望你羊

益左你

一齊針

你好憎阿雷?

0030細波

唔洗姐啦，開埋個ac number佢介賭啦

大仆街

睇撚住佢比過下

感覺0030 就係得3球

3球都冇

2.5
球

0030半大

00:30 1:1

頭場有冇半大黨？

半大黨解散左未?

0030 細波定+1好

1230先岩 成日唔記得有場日本仔

買 1:1

0030 細波啦

Ching咁有信心

點解會睇到1:1

細波 同+1
開出既可能
0:0 0:1 0:2 1:1
而1:1 賠率特別低

杯賽友誼波等於下盤
俄羅斯+1

100%波 候斯頓

直接買和會開心D

各位巴打用咩app睇盤

真係自我放棄既話買哂和其他

最後390蚊，allin半主

！ 390

買左半主半大

你1k推到幾多

半大上船了

仆街細波 回水，回到1.9

我500起 今日買馬針到得900 豬左500

半膽1-1

啱落船 好彩無玩🐎

都叫羊左80%

反擊的號角響起了

0-1

洛辛堡

01

半大有機！

GOALLLLL
買唔切

半大沖呀！

咩事

大波針

主ng
半和

半大船長

通常秒入都開唔到半大

GG 針了

細波頂實

通常秒GOAL 都開唔到全大 JUMP

半大

我個半主

半和呀你老尾

半大半大

細波針

洛辛堡is a joke

半主秒JUMP

半主jump

大波有冇機

聽講洛辛堡主場好撚勁？？？

客禁屌

開波前仲落飛 dllm半主

人黑起上黎真係勢不可擋

屌你洛辛堡cup佢啦

買左咩

半大-1

垃圾洛辛比人456啦 無眼睇

Lord 傷咗
不了

半主
戒了，世杯再見

幾日前嘅薩爾斯堡又係咁

完場4：1

我都係，呢幾年對親狗會都係針，冇得唔信命

半場21好嗎

半大-1快

秒輸

請立刻追和

半大黨可唔可以復活就睇呢舖

主贏就滿足了

半主呀

玩開股票同coin都叫賺到兩餐，係長期比狗會黑

全場頂住細波就得啦.2.5/3s

有冇高清line?

半和到我聽日翻工搏殺

Link

半大呀屌你

十三分鐘一射？

今晚 係我380上10000 我一定要 收錢收到手軟

半1 全1 ok?

皇馬冇左c朗

朗仔

中堅賓打晒

開半大比我啦

渣ga

皇馬冇c朗分別不大吧

中堅賓傷咗呀

連中堅都冇埋唔怪得知輸波

連世界盃都無埋啦
因為上場打白蘭恩

終於有1射

喂喂喂 開個半大黎好wor

goallllllllllllllllllllll

開左

11

即有

開左啦

1:1

半已大

大左啦

Goallllll

頂住半和

半場快cup!

開埋個反cup得唔得

半大💪🏻

開個半主得唔撚得

半和要搏殺了

Lord賽嘅貢獻唔可以以入球黎衡量

淨係見到半和

半大黨復活

頂住！ 留力下半場

洛辛堡炒多對面幾粒ok?

cashed!

想開個21殺你半和同波蛋？

全大

下半先2-1

頂住半和就夠 睇好全和 但要佐半和

洛辛堡頂撚住入多幾粒

deal

半2全2

半場2:1 全場2:1 ok?

半大sosad

半大易到

No buy Bandai?

細波jump

邊一場

試下開埋567

有個100%炒個channel要中半和了

破燈

洛辛堡比多粒

受讓平半時買了

BET365巴打真好

落深堡快啦

試下比個半主我唔好第一關就斷

洛辛堡求穿盤

我都係覺得客會小勝一球

你要得讓和 就預左唔會有半主啦..

半2:1全2:1

想專心聯賽

冷靜

你以前好鐘意同一鋪巴唔洗諗 一野轟落去

直播對no.

點頂呀全細

下半洛辛堡入多幾粒

48分鐘會入一球

48分鐘唔入就有機了

恭喜巴打過左12點成功破燈

ifc 反擊戰終結

輕鬆輸

是咪要買埋白蘭贏

白蘭恩100%

出面白蘭恩係受讓

利尼好似好重視呢個盃

上年冠軍

1001

，引主引客

晉級 點計

1003